新研究曝：支那肺炎專殺A/AB血型易淪重症 O型血抵抗力最強

丹麥與加拿大的研究團隊昨（14）日分別刊出最新報告，指出血型可能會影響患者感染新冠肺炎的機率與症狀，其中O型血感染新冠病毒的風險較低，病情也較不嚴重，A型與AB型血的人染疫風險較高，也有較高的重症比例。

DNA取勝

終於俾O型血人士贏返一次啦

O型血比例好似亞洲最高，歐美最低?
係唔係再一次證明隻毒係為殺歐美人而生

Some blood types are more common in certain groups. Up to 53% of Latin Americans and 47% of African Americans have blood type O+. In comparison, only 39% of Asians, and 37% of Caucasians have this type. Blood type B+ is more common in Asians (25%) and less common in Latin Americans and Caucasians (both at 9%).

O+ 撚路過揮手

O型

A+ 撚路過 暫時健康，希望可以 keep 住健康等到有疫苗

樓主仲要用shortened URL 隱藏係黨報中時?
乜咁有心機呀

時事台 fake news 標題黨 content farm 問題嚴重

咁B呢

O-
出血就等死

Ching你好醒
想識

見到你地班恐懼陰謀撚就煩

香港好似四成人O+

B???

想殺鳩我

起一起底原來係甩P 五毛狗

搭單問咁個研所真定假?

果然開始有人自爆血型

等佐咁耐 O型血有西屌的日子終於來

don't push
see #9 as well

From CNN

你弱智？